今年成功爭取唔上蝗國拜年

但好似有d罪疚感

婆婆好錫我
年紀又大

而家肺炎咁西利 婆婆都唔想你身體有事既

老母反駁:
肺炎根本唔多人死，日日好多人返大陸，又唔見佢地有事?

我都費事嘈，堅持唔返算

羡慕

仲細?